JO1新歌MONSTAR 咁型得唔得㗎…

型到

之前個兩首都好正